［男裝銀包］邊D品牌推介

我睇過幾間，暫時覺得prada同 gg armani 款唔錯
Paul smith, CK, BV款唔靚，

如果prada 同 gg 咁計，邊個牌子聽落貴D高級D
( 其實兩個牌子銀包都大約3千幾 ）

同埋差唔多價位有冇銀包推介

thom browne

Prada應該用唔到太耐
Armani應該好d

Prada saffiano好襟
要突出就berluti

Paul Smith 啲皮臭到瀨屎
BV唔好咩，啲款都幾襟興
Prada隻荔枝皮好襟用，我用左兩年浸左水幾次都未殘

但如果要最襟用，LV is a must

飛甩雞毛

LV 帆布皮格仔款

BV隻一格格唔好睇

Prada荔枝皮我就係有興奮呢款

LV不了

有男裝銀包？

有
可以睇埋Zegna

Porter tokyo都幾正

Goyard 好似幾正，但好似out budget?

Givenchy
YSL